點解時事台咁想美國同中国宣戰，但冇人敢揸飛機撞華爾街？

寧願喺運動時做無謂嘢變浮屍，是咪弱智？

點解小粉紅咁想武統台灣，但冇人敢揸飛機撞落101

因為連登仔同小粉紅一樣，大家都係pussy同成日用whataboutism

如果12條傻西唔喺香港（中国）做柒事，直接去美國劫機，中美已經喺太平洋打緊

得連登仔先會吹奏d無意義嘅犠牲

樓主五毛狗已露底，我地班網上革命家喺Twitter（deep state旗下平台）用 #save12 hashtag贏到開行。

嚇到中共瀬屎，即刻放咗人（1個）

單機啦

因為連恐怖分子都擺哂d錢在華爾街

就算係撞都唔係華爾街
係撞都撞去北京啦
冇撚腦

撞北京點令中美開波

Cctoy不願面對

咁更加要撞死班deep state狗

一名5毛(網名:驻连登国安人员)受美國勢力煽動騎劫一客機撞向北京
你去試下睇下開唔開戰